[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (761）

幫？

我

slow

都唔係我1001

9527！

8.5b

入波未

辭唔辭職都要問阿媽

賭球

否決

門口個邊

收皮啦屌你老母

睇下有無人入

你戇撚鳩？

cashed

2.5s算了 女人踢波不了

有冇女足live link

半大已死

俄好踢成點

有線免費直播

個教練好靚

俄好似幾勁咁.....

華拉倫加果場點買好

1c

2c

Fake

意半主已死

普巴買了角大？

有冇LINK可以睇下女？

沒有持有

等9.5高水再刷啦

去過2水

THANKSSSSSS

01

GOOOAL

0:1

大波波

咁快入

屌on9意粉女人

買唔切客ng 好dup春

哇 半客

Jumped

咁撚快入

求水

大波 -2

半客 cashed

笑撚左

正想㩒 真係好dup 救命

2.5s要頂住全場

俄妹踢波好勁

When I say hip hop you say man

意大利之前熱身場場比人炒都讓人球半？ 比人炒多幾球啦

半主針了

1入波即落水角大

Hip hop

奇妙電視有播

得番角大一注

I say ah Diu

勁多大波喎仲-2

半主88

2.5b無入貨

半主有幾好？

機會

有，1點會場

難啲囉

點估到
前兩場女足好似唔識入波

2C

2角

角球直入

準備落注了

意大利班女人好撚古惑架

意大利落後會刷角了 快入

意粉班女真係好撚樣衰

半主抽1食譚

咁快gel?

Lm

想同你食

要lm了

me

lm

早知借20萬車落去客fg

俄妹後生啲

Lm套餐

早知賣樓賣車借財仔買客fg

贏梗？

系

主cup 買了

半場要和

有無人post 番屠柒rap出黎

可唔可以上半就cup

Gchi 全力

可以

唔好反手咁肉酸啦

no

屌 艾夫斯堡 回飛回甘勁既 屌

10.5b 有無手足

同屠柒一樣

客FG有幾多倍

就封頂

好侮辱

點解 艾夫斯堡個陣 得十個人

2.5s

女足得美帝班女好j

4 按緊封左

意大利班臭雞俄妹都輸

why always me

你當琴日荷蘭叻班Chanel model流架

所以回飛

主cup！

買完訓陣先

屌你老母上半cup得唔得

比人批到子官？

係咪個子宮痛

半主開出

轉平半低水,跟住嬴一粒

角

和佐先啦 屌

黎個半大先啦

個屎忽好正
識睇係睇依d

引角大

半主凍過水

上半Cup自貼j圖

留名睇走數

後入

呢個要lm

9.5s

無興趣

跟
cup左自貼賓周

追咗客ng
想發達快買主勝

莊家想引客 艾夫穩了

有槍聲？

回到咁撚樣

個意大利爆炸頭換走佢啦

清，大你介埋十字

艾2.18了

學到野

比兩個12M OK?

大多你個春袋

3c

要跟了

半大假希望

0:2

意大利成班臭雞都唔知踢乜

0-2

大埋你個個！

真希望

笑死

..

好開心

好野 真係針得

半大

屌 無買客ng

20

轟！

Thx

咁樣開半大

死臭雞琴日唔見你地識開大

大波波 -1

痴撚線

Cls8倍半客

2球都係怨完就入

開到半主我自拍屌自己屎眼啦

咁大個人分到主客未

笑到我

大埋個老母都冇用。。。。。。。

屌等緊2.5入貨架屌你

意大利全部下海啦

個上盤呃左幾多賭仔買

買主隊係最撚on9既一件事

又鬧人

俄妹樣同球技都屌打

On9
係咪俄妹讓其實

大球-1

-7角

問個問題都話屌
老母獨贏都未出

老得滯

俄妹入多球

輕鬆

一早就換走個人啦傷左又唔換

On9

早知借財仔買客2nd 啦

變相打少個

俄妹

Film
屌3次都買唔撚到

反cup到4-2要戒賭了

4c?

半細全細

不過我要左客

2.5s派300 1個 輸咗比班西女人

界外

咁點守角球卻on9

Me

ME

半大cash

意粉仲好似落飛
下盤cashed

意大利女足 係傻西
踢親啲波 都好撚閪
買左既人 都係傻豬
屠柒出黎 話預左輸

追多球客ng

Yoyoyo

日本女足都贏到世盃冠軍
女足同男足兩回事
聽名買一定輸死

半主crashed 希望神奇更衣室

無yoyo 渣

When I say hip hop you say man
Hip hop

差啲

Man

Diu u

單押x4!

俄keep住角球戰術啦

too many chinese

照追客隊ng

我覺得ok

你有freestyle嗎

Goodest raper

女人踢波真係廢，唔識追波睇住個波走

女人踢波真係難估

see you to China

想追就落底啦

女人對波仲難估

上盤仲要咁深

德國果場識買了

射死哂班臭雞

擇日重賽啦

不了

完左半賽先啦

4角啦 真

手槍?

4c

我半大

俄妹好野
起碼會落下底

又唔係冇攻勢
但就係唔識入波

係

blacklist意閪 垃圾

想買意粉1.26食個早餐
點知..

意大利女人垃圾到

正

Lm，職乞

已買

俄妹d斬落禁區幾準

意大利學下人啦 刷角咪入球囉

5？

5屍

頭先師兄話買無入球 結果

連環撞車

Yo 我rap 粵語 又怕你唔識聽
到我rap番英文 你又話會驚
我唱rap 既flow 好鬼正
如果你唔識我 就睇下我條頸
立字加個青字 真係好靚
根本同我啲rap一樣 咁好聽

全細訓練心臟

Check呢?

有沒人幫手買第4場下盤基斯迪
馬會今日早收入唔到錢

個教練真係正

人妻 聖子 滾水 導屎 張碧晨 去哂邊

俾c啦

一直係度

69谷圍爐

停屍啦

Tg

想知，加佢問

成隊好撚正呀

小圈

又係你叫人幫手

你買乜嫁到底 好亂呀

一開口就知老江湖了

半場入返球先都有得講下
如果唔係下盤cashed硬

吹牙

你知道hip hop man是什麼角色嗎

露bra邊

他是我朋友

俄妹刷角機

綠色

On9 老母b
破壞曬

陳冠希

留名

1點兩場上盤

訓先

連登無愛

要留名

自己整個pps 入300
即時過數啦

嘩屌艾夫做乜撚回到咁

意粉右閘幾正

俄妹入多粒

哦

女人波肯斬已經贏一半

屌你琴日出過關又唔信

個龍

俄妹個龍

吹offside呀

Foul乜撚

咩過關 唔係兩場巴假咋咩

明哂 內定俄羊

明明係個龍拍9個前鋒

吹offside

不了
費時唔憤氣追數輸多d
我想買500$下盤

屌出左比聖子
兩場巴閪波2x1囉咪

100蚊博俄妹死守bbq

俄妹d波正路好多
意雞呢班平時係咪入選開

典解ch64條link出現請留意直播時間 想睇波波

61

又講廢話

同有無愛無關係，就算買左都未必會比番你
點解唔自己整

意粉真係好撚屎入到球都偷笑

100$

竟然有人掛住我

問聖子
兩場私水中曬

仲要-1/1.5

1

買左呀
不過起身手痕尾場買左下盤 豬番曬

掛你老母

有私水？

Ht 0-2 4 c

你訓左啦

半主 crashed

紅字原因
咁中左唔比番我
當我黑仔

哈

黑色無野睇🤦🏻‍♂️

意妹好廢
得一角

唔好講咩連登無愛

唔想要 私完上來講 做乜

有心水先出

連登有愛了
有巴打幫手

我一直到在

又唔係同你講
做乜鳩jer

1點買乜呀

哈你老味x華拉倫加 ok?

艾夫

不能再多了

只跟了克勤細波，又要開始練心了

買左個D中

支持

Same上船

對了頭關

只jer屠柒個兩頭蛇

佢廢鳩

鳩嗡大王

睇女人踢波好似睇港超咁

已跟

屠柒唔見左

佢試下出水40中到28話佢叻

lm了

死左了

艾夫半大？

又jer

意粉請你神奇更衣室反杯

訓唔著

好耐冇上，依家屠7都比人jer

100% 平注都仲要輸
廢唔廢啲呀

港超冇bra邊睇

人地買五位數唔識你
[img]
2017/07/18/005845_083de18767f14778465615e569b68498.jpg[/img]
拜華唔比人jer???

唔好咁啦
我好想睇你地舌劍唇槍

好多巴打tg我
好感動
第4場主盤

華拉

多過你啦

祝你好運

2半細
3全細
4下盤

未出發先興奮

屌又笑，私好幾十幾十咁買咋

未興奮先lm

咁橙

訓左冇睇，華拉炒左主幾粒？

下次醒話你知

成3年前邊記得呀

訓左三年

罰球開出界 笑撚死人咩

艾1-0

1:0

坐監

正氣艾夫 一世球迷

全格加油

屌一冇買就咁正氣嘅

驚左冇買

開左channel 一段時間 原來好大壓力

哈馬比等jump

撻Q

普巴 求link

2主3全細4客

same

頭場半細咁快要我jump

女人落底啦仆街

派未

冇角點入波呀白痴

得我女朋友一個member

不信

哈馬比和啦

意粉禁屌

want g

普巴要唔要男朋友 我唔介意要左你

刷角先得嫁

意粉同你個名一樣

輸到得返40

上 我艾345佢
赫根細波

同路

我入左
Tg @canufuckmeeveryday
講句屌你老母比link你

人地介意呀

來呀！！！

差d又入

傻啦 普巴話好愛我 我一直都拒絕佢姐

let me be your 第二個 member

有
Tg @canufuckmeeveryday
講屌你老母比你入

失禮 承蒙厚愛

不信了

角大全大

性感防線

俄妹比多一球阿

9.5s頂到幾耐

好有琴日個場角細既味道

波波你愛我嗎

2-0

艾20

輸撚佐 哈比

艾2:0

波你老母

艾半大

靈靈你愛我嗎

買左意雞同哈老味真係好撚慘
睇到佢地俾人撚狗咁撚

5角女足

有屍了

哇屌世界波!

靈你老母

俄妹鋼龍好波

俄妹入多粒啦

俄妹個龍好勁

艾夫咁正氣
角細頂住

劉劉你愛我嗎

話左回飛係引客

艾夫 正氣到 爽啊

刷角呀女人

19歲俄妹龍

劉你老母

幾驚佢轉盤

曉曉 你不愛我了嗎？

當初on9平都係咁

同初盤差唔多

倫加入未 女足入未

送錢波

買左咩呀

睇住佢2.05 1.99 2.05 2.18 2.14
勁想jump

先睡了

頭場咪撚半2全2啦

俄妹入多球啦

起身收錢

試試今晚既運

Lm ok?

球迷都好靚

我買過關果陣係2.13

想追

角大全大開唔出就針得了

求派ok?

不過唔好gel住 頂實呀

意粉刷角啦屌走中間托柒咩

留了

6角

艾夫455定定驚呢

6角女足

就係冇買

刷角

換龍啦 我意就有機喇

俄妹個鋼龍唔好有事啊

呢下唔foul

2-0有排撚狗

球證買角大

請你角大全大

狗會封住角球做乜撚

有事我寧佢換龍
好痛苦咁

10分鐘輸半細 點訓

客幾時入
Cashed

即場追番啦

大波

黑到痴撚哂線

華拉快手入波啦

機師半主 女人10角 派100

入波未啊

LM

痴撚線兜腳踢埋去

快撚啲整多粒啦女人

半場角引大開細

意粉唔夠踢就咁

華拉贏 哈老味不敗 意雞4:2 派200

機師12m?

咁都唔係12碼

哈馬比jump

C呢屌

女人呀整多粒啦

女足7角

屌華拉

Ko

屌你咩華拉

d女人係咁 唔屌唔化

女人10角 機師頂實 上面10抽1

C呢臭西們

華拉尼

有分別咩

Thx lomob

禁屌都輸，做乜撚野

嘩 黑到開哂對家 痴撚線

半場後俄妹冇攻過咁濟

挪超半大

連登有愛

大家一齊數女人3個角

禁屌人輸，俾人禁屌又輸
點玩

升班馬原來真係有料，上次和到洛鳩堡唔係運氣

廿分鐘無三個角搭飛機過去屌爆佢地個西

女人角

西女人入波未啊

8未

諗住洛辛堡西咋

俄女全部都叫淫娃

女人8角

Skip艾夫買華拉

連屍雅呢

Me2

連c

9未呀屌爆你地

我都係

9呀屌

9角

9C

唔係講笑 好撚狼班女 下下打心口

10C

-2c

唔撚賭啦 求佢輸半

10鳩幾分鐘無1c?

訓定都得

fake

唔係角

屌 咁都唔比角

-1c

屌食角

㩒屌都輸 真係痴撚線

屌呀 角都fake

班女會唔會都係男人嚟

倫加

半2全2去做雞啦

意粉想點

好撚狼

唔理啦 有角咪得

10未呀屌 快啦

俾人禁屌就輸生波
禁屌人就輸死球

仲有十幾分鐘喎清

女人大波

想訓牙

好彩冇追客ng

屌1700輸到得番160

笑撚死自己

停角30分鐘又唔係第一次

班女累我輸埋160 真係借錢買機票都得

你班女人半2全2學乜人踢波

華拉cup呀

華拉快反cup呀屌你老母

女人唔掂得

3-0

艾

女球證買左細

屌佢老母

頂住

屌幾場女人都細波

10屍

跌遲咗

華拉cup la

艾夫正氣到呢 要做球迷了

Cashed

天無絕人g路

9.5b goal
10.5b

機師頂住半主就可以抽了

班女要g持了

艾夫要頂實全格幫我追番琴日掉錯飛條數呀

9.5b

抽我

抽禾

唔識玩了
哈馬比有d起色又失波

哈馬比踢緊乜撚

Ok下半比我杯

我了

抽me

你個名
Gg

俄妹入多球派100

Real

前面留左名啦 下次再派你地

下月必派

10屍完啦好嗎

11c

留

ok

意粉踢波定打交
狼死到

練心臟？

清，你唔派我我自貼j圖！

支持俄妹入多球

幾c

want c

咪半二全二咁仆街啦屌你全隊老母

半2全2 仆街波

唔派我我⋯⋯我咩好⋯

有事慢慢講，放低武器！

全大

開你個飯

基斯頂住

露點bam

完啦 屌 刷咩撚角

Lin...

半2全2正仆街

want see j
not ball

1:2

屌 客ng

屌

以為係你既JJ圖,冇野啦

意粉

清，1001好嗎？

屌 我個無入球

好波

引埋圖

俄妹入多球位巴打

要杯了

屌 頂撚住呀

開到大波咁開心 開多1c俾我啦

2:2

仆街

Nba'

嚇撚死

Fake 2:2

一係唔入一入就入兩球

比大家J

哇 屌你臨尾先追和？

又劇本

28倍和

頂撚住呀俄妹

嚇撚到仆街

Offside呀

無樹！

抽得

華拉中場了

角呀仆街

陪大家屌波

聽日番9

請抽我

恭喜各位九倍手足

Feel到要中

追個主ng博下

抽了

唔好爭係我

10c?

五分鐘

球探完撚左

抽到我 我會喊 終於乞到

補都唔補 訓地多個射

華拿下半追和反cup

姐係完未

係lo屌 又要驚5分鐘

補5分鐘喎

Gchi

G持

唔中我後補含

是咪抽到me

完場都有得fake!

抵撚死一堆事後飛 gel定頭

想問下依家幾c

9

咁

差d入

俄妹個龍癲架

實嚇撚到 爆血管

留名等睇你比人bin

都救到

落底啦

假分?

多謝女人

屌事後都俾人bin

高潮

咩環境

Hihihi

10

10c 最後1分鐘

1:2ft 10c

完場

岩岩好唔撚洗多

輸一注

老母b抽到我未

頭先俄妹死好彩
一球offside 一球中門框踩住條界

輸返轉頭

多謝女人大波波

星期一,大球日

你名

大波大角 半正氣

仲走甩兩球12碼

徳國再半大

暫時個面差華拉

屌馬會派未 j埋訓

半大全大角大 女女正氣

德國咁刷得既咩

狗餅tg我 聽日過比你

屌手足們 我三百重新起機 上一千 派100
上二千 兩個100

求g持 頭十

no me

我 支持

支持你出水

me gchi

lm支持

支持下隊買咩

輸撚死你呀

g持

狗餅你245之前未搵我就再抽啦

幾時派彩 好眼訓但想買下場

到華拉反杯了

DQ我

DQ埋禾

係喎 點解冇左你個名

245女足又有角屌

我第11,求加名

德女足冇即角

冇左第4個

gchi

我重抽啦

唔緊要啦老母b

加埋我好無

想g 點睇即場場有冇角

你禁角球大細佢冇即場個ICON

屌 重抽完都係狗餅 認真

再dq多次啦咁

開即場唔開角玩撚咩

命中注定

再抽

咁唔好dq 人啦

從來沒我份 犧牲當做例行 我慣了傷💔😞

咁注定佢了

長知識了

肥牛沒我份

如果app
禁即場賽事
無角球嗰欄即係無即角

無即角唔玩了 訓先

訓埋最後一覺，聽朝上IFC

欣b

狗餅（廢青）請tg我

喬叔

華拉cup佢老味

岩岩以為買左1k
之後買2k補翻 。。
因禍得福

開始 100打上 1000派2個 500 1個
2:45開始lm 頭20 only

物極則......

華拉反cup

1001

喬蛇事後要派

德國女足半大好唔好呢

75%控華拉

係就cup啦

印象中客都好勁下

又搞到一村人lm =.=

1881

你好

1883

1001係我係我

ME了

3@ekwlakxm

9527垃圾

9527走啦！